請你投票，別再投泛民

如常熱血工作

必殺技？

連公廁?

記得?

好好過？

別再投飯民
投隻貓
投熱狗
不投飯民

中！